有冇gaming 嘅mini PC 推介？

踩地雷算唔算game

alienware alpha

睇筆直啦
Zotac啲Mini PC唔錯

睇下悠二先

打咩game又唔講

Corssair one/ msi vortex嗰啲
不如搵F記砌itx 啦

msi vortex真係好撚貴
唔係我都想整返部 1060都要成14000$

如果真係好mini嗰隻應該得zotac嗰堆抵玩

gaming brand 嗰啲起碼都萬幾二萬

msi trident 好似唔洗

最近zotac 部 mini pc 都有1060 好似7k左右

msi 而家得vortex有最新8400/8700 cpu
trident仲係得7700

屌，係喎，自

gaming notebook

包windows？

散熱空間極細，gaming同Mini互相矛盾

另求一部1000左右既MINI PC 平時駁電視睇YOUTUBE 睇片

因為電視唔係SMART TV

ZOTAC ZBOX ID 18 呢部得唔得!?

Chromecast + 手機有冇得諗 ？
或者apple tv

Xbox one s/Xbox one x

我試左anycast 加手機 效果唔係好理想

Ios11 唔可以全螢幕 同埋唔係次次連到

用an機就連唔到 我用 asus zenfone2 舊機黎

或者用vivo stick 果類有無得諗 其實最主要都係想睇片 睇動畫 無其他要求了